\begin{exercice}[En autonomie][\tice]
%\textbf{Xcas} est un système de calcul formel. Il permet, entre autres, de factoriser des expressions littérales. 
 %\textbf{Factoriser}\\
%\begin{center}
%Exemple :
%$\begin{array}{|l}
%\hline
%\hline
%{\red factoriser(x^\wedge 2-x-2)}\\
%\hline
%(x-2)^\ast (x+1)\\
%\hline
%\hline
%\end{array}
%$
%\end{center}
%\item \textbf{Développer}\\
%$\begin{array}{|l}
%\hline
%\hline
%{red developper((x+1)^\wedge 2-3^\ast(x+1)))}\\
%\hline
%x^\wedge 2-x-2\\
%\hline
%\hline
%\end{array}
%$

\`A l'aide de \textbf{Xcas}, résoudre les équations suivantes.
%\begin{multicols}{3}
\begin{colenumerate}{2}
\item $x^2+2x-3=0$
\item $(x+3)^3-4x-12=0$
%\item $0,5x^2+4x-32=0$
\end{colenumerate}
%\end{multicols}

\end{exercice}
